[CCCU]#3 到底有冇CCCU人

開係校園台繼續灰

有啊 btw個post開左係吹水台所以係到搵唔到

here

商科yr2 表示仲有一科未有組

早排無番學?

搞錯左少少野所以冇組

終於有人開post

想問下商科面試個陣佢係咪會問一啲關於經濟時事問題

乜春都有
我聽過有問題係有冇睇過佢地網頁
講下佢地校舍，學校歷史

可唔可以集中係一個cccu post

屌 個po成年前
而我今年仲未有interview

點解仲未有資助